<resources>

    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="app_name">MobileCoach</string>
    <string name="bad">плохо</string>
    <string name="count">Счет</string>
    <string name="extraordinary">дополнительно</string>
    <string name="good">хорошо</string>
    <string name="hint_your_email">sasha@example.ru</string>
    <string name="hint_your_name">Саша</string>
    <string name="how_you_feel">Как вы себя чувствуете</string>
    <string name="label_your_email">Ваша почта</string>
    <string name="label_your_name">Ваше имя</string>
    <string name="list_of_dishes">Список блюд</string>
    <string name="name">ИМЯ</string>
    <string name="nutration">ПИТАНИЕ</string>

    <string name="show_stats">РЕЗУЛЬТАТЫ</string>

    <string name="start">СТАРТ</string>
    <string name="training">ТРЕНИРОВКА</string>
    <string name="tv_stats">РЕЗУЛЬТАТЫ</string>
    <string name="what_next_to_eat">ЧТО КУШАТЬ?</string>
    <string name="workout">УПРАЖНЕНИЕ</string>
    <string name="workouts">УПРАЖНЕНИЯ</string>
    <string name="enough">Достаточно на сегодня</string>
    <string name="daily_plan_amade">Ваш план на сегодня выполнен!\n
        Если Вы хотите тренироваться, то идите в "дополнительно" и выберите упражнение</string>

    <string name="custom">Своё</string>
    <string name="choose_workout">Выберите упражнение</string>
    <string name="amount">Количество</string>
    <string name="kcal">Ккал</string>
    <string name="your_progress">Ваш прогресс</string>
    <string name="accept">Готово</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="done">Сделано</string>

    <string name="plan_of_workouts">План тренировки</string>
    <string name="press">Нажмите</string>
    <string name="to_add_exercise_to_plan">чтобы добавить упражнение в план</string>

    <string name="achievements">Достижения</string>

    <string name="times">раз</string>

    <string name="january">Январь</string>
    <string name="february">Февраль</string>
    <string name="march">Март</string>
    <string name="april">Апрель</string>
    <string name="may">Май</string>
    <string name="june">Июнь</string>
    <string name="july">Июль</string>
    <string name="august">Август</string>
    <string name="september">Сентябрь</string>
    <string name="october">Октябрь</string>
    <string name="november">Ноябрь</string>
    <string name="december">Декабрь</string>

    <!--________________УПРАЖНЕНИЯ________________-->
    <!--ОТЖИМАНИЯ-->
    <string-array name="plan">
        <item>Приседания 25 раз</item>
        <item>Приседания 27 раз</item>
        <item>Отжимания 15 раз</item>
        <item>Отжимания 13 раз</item>
        <item>Отжимания 18 раз</item>
        <item>Отжимания 15 раз</item>
        <item>Скручивания 25 раз</item>
        <item>Скручивания 30 раз</item>
        <item>Скручивания 28 раз</item>
        <item>Скручивания 31 раз</item>
    </string-array>

    <string name="situps">Скручивания</string>
    <string name="situps_info">
        Лягте на спину и поставьте ноги в полусогнутое состояние, вся стопа должна стоять на полу.
        Теперь скручивайтесь туловищем к ногам. Вы должны скручиваться, ваша спина НЕ должна быть ровной во время подъема. Желательно подвести лицо к коленям.
        Теперь медленно опускаемся на спину. Можно полностью лечь, а можно и задержаться.</string>

    <string name="pushups">Отжимания</string>
    <string name="pushups_info"><b>Целевая зона:</b> ГРУДЬ.\n\n
        Начните с обычного положения отжимания, а затем расположите ваши руки шире длины плечь.
        Таким способом нагрузка на вашу грудь увеличится, перенимая всю тяжесть работы от трицепсов и плеч.</string>

    <!--___упражнения для ВСЕГО ТЕЛА__-->

    <!--Дюймовая гусеница-->
    <string name="inch_caterpillar">Дюймовая гусеница</string>
    <string name="inch_caterpillar_info">
        Для выполнения этого упражнения нужно встать прямо и затем наклониться вперед, стараясь достать пальцами до пола и при этом держать ноги прямыми, но не напряженными.
        Как только вы достали пальцами до пола, начинаете медленно шагать руками вперед.
        После того, как вы оказались в положении для отжимания, начинаете так же медленно отползать на руках назад до тех пор, пока не вернетесь в исходную позицию.
        Спина при этом не прогибается, живот втянут, старайтесь не втягивать голову в плечи.</string>
    <string name="inch_caterpillar_recomendations">
        Рекомендуется выполнить 4-6 повторений, но если ваша подготовка позволяет, увеличиваете количество.</string>

    <!--Медвежье ползание-->
    <string name="bear_crawling">Медвежье ползание</string>
    <string name="bear_crawling_info">
        <b>Исходное положение:</b> вы стоите на четвереньках, опираясь на руки и колени.
        Затем вы поднимаетесь на носки (ноги так и остаются полусогнутыми), тело подтянуто, и начинаете медленное движение вперед, передвигая сначала правую руку и ногу, затем левую руку и ногу.
        Получается, что вы идете как медведь – медленно и немного вразвалочку.</string>

    <!--Полиметрические отжимания-->
    <string name="polymetric_pushups">Полиметрические отжимания</string>
    <string name="polymetric_pushups_info">
        Эти отжимания лучше выполнять не на полу, а хотя бы на спортивном мате.
        Начинаете с обычных отжиманий, а затем начинаете отжиматься с небольшими прыжками.
        То есть ваши руки должны хотя бы немного оторваться от поверхности.
        Отжимания выполняются без остановки до тех пор, пока у вас есть силы.</string>

    <!--Альпинист-->
    <string name="climber">Альпинист</string>
    <string name="climber_info">
        <b>Исходное положение:</b> стойка на четвереньках.
        Опираясь на прямые руки, подтягиваете левое колено к груди и одновременно выпрямляете правую ногу.
        Опираясь на прямые руки меняете ноги в небольшом прыжке.
        При этом руки должны оставаться на месте, все тело должно быть в напряжении — живот подтянут, спина прямая.</string>

    <!--Забастовка-->
    <string name="walkout">Забастовка</string>
    <string name="walkout_info">
        Исходное положение — как будто вы собрались отжиматься.
        Затем медленно начинаете передвигаться на руках вперед.
        При этом пальцы ног, на которые вы упираетесь, должны оставаться на одном месте, как и все тело.
        Затем так же медленно возвращаетесь в исходное положение.</string>

    <!--Приземнистая тяга-->
    <string name="squat_thrust">Приземнистая тяга</string>
    <string name="squat_thrust_info">
        Это считается одним из лучших упражнения для укрепления всего тела.
        <b>Исходное положение:</b> низкое приседание, руки упираются в пол.
        Затем резким прыжком назад выходите в положение для отжимания.
        Выполняете отжимание и прыжком возвращаетесь в исходную позицию.
        Выполняете прыжок вверх и снова возвращаетесь в исходную позицию.
        Затем снова выполняете отжимание.</string>

    <!--Планка-->
    <string name="plank">Планка</string>
    <string name="plank_info">
        Ложитесь лицом вниз, предплечья лежат на полу.
        Затем поднимаетесь, упираясь на предплечья.
        Ноги выпрямлены, упор на носки.
        Живот втянут, спина прямая, без прогибов в пояснице или наоборот, с поднятой к верху попой.
        Стоите в это положении 30-60 секунд (или дольше).
        \n\nМожно усложнить планку попеременным поднятием ног: обе ноги на полу, поднимаем правую ногу, снова две ноги на полу, поднимаем левую ногу (каждое хотя бы по 10 счетов).</string>

    <!--Отжимания в планке-->
    <string name="pushup_plank">Отжимания в планке</string>
    <string name="pushup_plank_info">
        <b>Исходная позиция:</b> планка с упором на предплечья.
        Затем начинаете поочередно выпрямлять руки в позицию для отжимания, а затем также поочередно сгибать для возвращения в планку.
        При этом спина прямая, живот втянут, все тело напряжено.
        Каждый раз чередуете руки, с которых начинаете упражнение.</string>

    <!--___упражнения для НОГ__-->

    <!--Выпады-->
    <string name="lunges">Выпады</string>
    <string name="lunges_info">Встаньте прямо, ноги на ширине плеч.
        Затем делаете шаг вперед и при этом приседаете.
        Угол между коленом и бедром должен быть 90 градусов.
        Затем возвращаетесь из приседания в исходное положение и проделываете то же самое с другой ногой.
        При этом колено второй ноги не должно касаться пола, руками ни в коем случае не упираемся о колено рабочей ноги.
        Если во время приседания вы немного наклоните вперед корпус, нагрузка на рабочую ногу увеличится.</string>

    <!--Приседания-->
    <string name="squats">Приседания</string>
    <string name="squats_info">
        Ноги на ширине плеч, носки немного врозь.
        Начинаете приседать до тех пор, пока бедра не будут параллельны полу.
        Во время приседаний нужно следить за тем, чтоб колени не выходили вперед за носки, а основной упор был на пятки.
        Во время возвращения в исходную позицию вы как будто отталкиваетесь пятками от пола.</string>

    <!--Пистолетик-->
    <string name="squats_pistol">Пистолетик</string>
    <string name="squats_pistol_info">
        Поднимаете одну ногу и начинаете медленно и аккуратно приседать на вторую.
        Нижняя позиция — вы присели на одной ноге, вторая при этом выпрямлена и поднята параллельно полу, руки вытянуты вперед.
        Задерживаетесь в нижнем позиции и медленно возвращаетесь в исходное положение.
        При этом стопа ноги, на которую выполняется приседание, должна быть полностью на полу.
        Никаких поднятий на носок.
        \n\nЕсли тяжело, можно выполнять это упражнение, придерживаясь руками за стену или другую устойчивую опору.</string>

    <!--___упражнения для СПИНЫ и ГРУДИ___-->

    <!--Отжимания «Дельфин»-->
    <string name="Pushups_Dolphin">Отжимания «Дельфин»</string>
    <string name="Pushups_Dolphin_info">Исходное положение — поза «Собака головой вниз» с упором на локти.
        Начинаете аккуратно как будто подныривать, продвигая тело вперёд до тех пор, пока голова практически не коснётся пола.
        Затем так же медленно и аккуратно с помощью рук возвращаетесь в исходное положение.</string>

    <!--Отжимания в стиле «Дзюдо»-->
    <string name="Pushups_style_Judo">Отжимания в стиле «Дзюдо»</string>
    <string name="Pushups_style_Judo_info">
        Исходное положение — стандартная стойка для отжиманий.
        Вы немного отталкиваетесь руками назад, приподнимая таз вверх.
        Затем начинаете отжимание, двигая тело вперед, локти сгибаются вдоль корпуса, таз немного приподнят, бедра не касаются пола.
        Продолжаете движение вниз до тех пор, пока практически не коснетесь пола подбородком.
        На этом моменте вы резко выталкиваете тело вверх в позу «кобры».
        Затем возвращаетесь в исходное положение, проделывая всё в обратном направлении.
        При этом бедра и колени не должны касаться пола!</string>

    <!--Полет "наоборот"-->
    <string name="Reaching_the_sky">Полет "наоборот"</string>
    <string name="Reaching_the_sky_info">
        Исходная позиция – ноги на ширине плеч, колени немного согнуты, корпус немного наклонен вперед, в руках гантели или пластиковые бутылки с водой (для самоделкиных).
        Начинаете медленно разводить руки в сторону, сводя вместе лопатки.
        В верхней позиции можно немного задержаться, затем также медленно опускаете руки.
        При этом верхняя часть тела напряжена, спина ровная, плечи опущенны.
        Вы должны ощущать, как у вас работает спина и напряжены мышцы между лопатками!</string>

    <!--Супермен-->
    <string name="superman">Супермен</string>
    <string name="superman_info">
        Лягте на ровную поверхность, руки вытяните вперед.
        Поднимаете одновременно руки и ноги до максимума, задерживаетесь в этой позиции на несколько секунд и возвращаетесь в исходное положение.
        Упражнение можно усложнить, добавив в руки небольшой вес.
        При этом голова не должна быть поднята — вы должны смотреть четко вниз, а руки желательно держать перед собой выпрямленными.</string>

    <string name="lifting_arms_and_legs">Подъем рук и ног</string>
    <string name="lifting_arms_and_legs_info">
        Ложитесь на живот лицом вниз, руки вытяните перед собой.
        Начинайте медленно поднимать одну руку, не поднимая при этом лица.
        Когда рука достигнет максимальной точки, продолжаете её держать и медленно начинаете поднимать противоложную ногу.
        Затем опускаете руку, а после неё — ногу.
        Затем проделываете упражнение со второй рукой и ногой.</string>


    <!--_________________________________________-->





    <!--_______________ПИТАНИЕ___________________-->

    <string name="salad_spring">Салат \"Весенний\"</string>
    <string name="sspring_info">Салат следует готовить непосредственно перед подачей на стол, иначе он потеряет вид</string>
    <string name="sspring_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — cвежие помидоры\n
        — огурцы\n
        — китайская капуста\n
        — перья зеленого лука\n
        — петрушка\n
        — укроп\n
        — базилика\n
        — лимонный сок\n
        — оливковое (подсолнечное) масло\n
        — соль\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Вымойте овощи и зелень в холодной воде, вырезать, сложить в миску и выдавить лимонный сок, приправить растительным маслом и солью по вкусу.
        Положить на блюдо и подавать!
    </string>


    <string name="chicken_stew_with_prunes">Курица тушеная с черносливом</string>
    <string name="chicken_stew_with_prunes_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Куриное филе 500 г\n
        — Вода 250 мл\n
        — Чернослив без косточек 100 г\n
        — Морковь 1 штука\n
        — Петрушка рубленая 3 столовые ложки\n
        — Сливочное масло 50 г\n
        — Мука пшеничная 2 чайные ложки\n
        — Соль по вкусу\n
        \n
        Время приготовления - 50 мин.\n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Куриное филе нарежьте соломкой, морковь натрите на терке и обжарьте на сливочном масле 7-10 мин.\n
        2. Чернослив нарежьте соломкой и добавьте к курице.\n
        3. В сотейник добавьте воду, муку, соль и тушите на среднем огне 15-20 мин.\n
        4. При подаче посыпьте блюдо измельченной зеленью петрушки.
    </string>


    <string name="ratatouille">Рататуй</string>
    <string name="ratatouille_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        Для соуса:\n
        — 2 сладких перца (лучше красных)\n
        — 2-3 томата\n
        — 1 небольшая луковица\n
        — 3 зубчика чеснока\n
        — базилик, тимьян по желанию\n
        Для основы рататуя:\n
        — 1-2 баклажана\n
        — 1-2 кабачка\n
        — 4-6 томатов\n
        — тимьян\n
        — 3 зубчика чеснока\n
        — моцарелла по желанию\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Готовим соус. Для соуса лук мелко порезать и обжарить на оливковом масле минут 5.
        Добавить порезанный перец и жарить ещё минут 5. Томаты очистить от кожицы (для этого залить их кипятком минуты на 2).
        Порезать кубиками и тушить всё вместе минут 10.Чеснок порезать, добавить в соус, посолить и поперчить.
        Теперь надо наш соус измельчить с помощью блендера. Вернуть соус на плиту ещё минут на 5, добавить по желанию базилик и тимьян.
        Я добавляю, так как от них просто невероятный аромат).\n
        2. Готовим овощи. Все овощи и моцареллу нарезать кружочками. Лучше всего если они будут примерно одинаковые по размеру. Если баклажан горчит,то посыпать его солью и оставить минут на 30, а затем промыть водой.\n
        3. Соус выложить в форму, чередуя баклажаны, кабачки, томаты и моцареллу заполнить форму.\n
        4. Чеснок выдавить сверху на овощи, посолить, поперчить,полить оливковым маслом и по желанию добавить несколько веточек тимьяна.Закрыть фольгой и поставить в разогретую до 200 гр духовку.\n
        Минут через 50-60 снять фольгу и запекать ещё минут 20.\n
        Подавать тёплым.
    </string>


    <string name="cheese_casserole_souffle">Творожная запеканка-суфле</string>
    <string name="cheese_casserole_souffle_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 800 гр мягкого творога\n
        — 3 яйца\n
        — 200 гр сметаны (10%)\n
        — 1/3 стакана сахара (или меньше)\n
        — 2 ст. л. крахмала без верха\n
        — ванилин пакетик\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Белки яиц взбиваем до устойчивых пиков, добавив немного лимонного сока.\n
        Смешать творог с желтками, сахаром, сметаной, крахмалом (добавляем в последнюю очередь) и ванилином до однородного состояния. Очень осторожно добавляем взбитые белки, размешивая ложкой. Начинка получается жидкая, не пугайтесь, все застынет.\n
        Выложить всю массу в кастрюльку, разравнять поверхность, поставить на выпечку ( у меня получилось 65 минут). Во время выпечки крышку не открывать! Осядет#8230\n
        После выпечки подержать под закрытой крышкой (я держала 1 час).
        Достать кастрюльку из мульти, не вынимая запеканку, дать остыть на столе до комнатной тем-ры.
        Поставила кастрюльку в холодильник часа на 2. Достала из холодильника - суфле окрепло, схватилось.
        С помощью решетки для пара достать суфле сначала на решетку, а потом, переложить на тарелку.
        Полить глазурью (0,5 стакана сахара+2 ст.ложки молока+1 ст.ложка какао, непрерывно помешивать в конце добавить грамм 30 сливочного масла).
        Глазурь лить в центр запеканки.\n
        Поставить в холодильник часов на 5. Я ставила на ночь.\n
        В духовке печь около 45-60 минут, не открывая, желательно в разъемной или силиконовой форме (чтобы было легче доставать) диаметром около 23 см.
    </string>


    <string name="cauliflower_baked_with_eggs_and_soy_sauce">Цветная капуста, запеченная с яйцами и соевым соусом</string>
    <string name="cauliflower_baked_with_eggs_and_soy_sauce_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — цветная капуста 340 г\n
        — яйца 120 г или 2 яйца\n
        — масло оливковое 32 г\n
        — чеснок 15 г\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Отвариваем цветную капусту (можно воспользоваться пароваркой).\n
        2. Взбиваем масло, соевый соус, яйца и чеснок.\n
        3. Отваренную капусту заливаем готовым соусом и запекаем несколько минут.
    </string>


    <string name="chicken_fillet_with_tomatoes_and_olives">Куриное филе с томатами и оливками</string>
    <string name="chicken_fillet_with_tomatoes_and_olives_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 4 порции):\n
        — куриное филе - 500 гр\n
        — томаты черри (6-7 шт) или 1 помидор - 100 гр\n
        — оливки (консервированные) - 100 гр\n
        — приправа прованские травы - 1 ч.л.\n
        — соль и перец - по вкусу\n
        — чеснок - 2 зубчика\n
        — сыр низкой жирности (н/р Олтермания 9% жирности) - 80 гр\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1) Филе нарезать небольшими кубиками. Добавить соль, перец, перемешать. Добавить выдавленный чеснок и посыпать прованскими травами, перемешать. Выложить в форму для запекания.\n
        2) На мясо выложить тонко порезанные оливки и половинки томатов черри (ломтики помидора).\n
        3) Посыпать сверху натертым сыром. Поставить в разогретую духовку. Запекать при температуре 180 градусов 45-50 минут.
    </string>


    <string name="salad_with_oranges_chicken_and_feta_cheese">Салат с апельсинами куриным филе и сыром фета</string>
    <string name="salad_with_oranges_chicken_and_feta_cheese_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 3-4 порции):\n
        — филе куриной грудки (целое, из двух половинок)\n
        — 200 г сыра фета\n
        — 1 апельсин\n
        — 1 средняя красная луковица\n
        — листья салата\n
        — белый винный уксус\n
        — кипяток соль и свежемолотый черный перец\n
        \n
        Для заправки:\n
        — 3 ст.л. оливкового масла\n
        — 1 ст.л. белого винного уксуса\n
        — 2 зубчика чеснока\n
        — 1 ч.л. с горкой зернистой горчицы\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        В первую очередь займемся луком, потому что для этого салата очень вкусно лук слегка по мариновать. Для этого тонко нарезаем луковицу полукольцами. Складываем в глубокую тарелку, добавляем 1-2 ст. л. винного уксуса (можно воспользоваться яблочным), и заливаем лук кипятком так, чтобы он был полностью покрыт жидкостью.\n
        Оставим лук мариноваться, и возьмем куриное филе. Его можно приготовить любым приемлемым для вас способом, я предпочла пожарить его на сковороде гриль, предварительно натерев солью и черным перцем и сбрызнув растительным маслом. Готовые грудки режем кубиком.\n
        Дальше, нужно очистить апельсин и апельсиновые дольки от кожуры, это можно сделать 2 мя способами: Очистить апельсин ножом, срезая кожуру и всю белую прослойку, потом вырезать каждую дольку из "кармана" оболочки.\n
        Я чищу апельсин обычным способом, руками. Разделяю его на дольки, а потом, с помощью ножниц, надрезаю оболочку каждой дольки и снимаю ее.\n
        Порежем Апельсиновые дольки на 3-4 кусочка.\n
        Фету порежем кубиками. Тут подошло время слить маринад от лука.\n
        В порционные тарелки порвем руками листья салата. Сверху выложим куриное филе, маринованный лук, фету и апельсин.\n
        Для заправки смешаем оливковое масло, уксус, горчицу и выдавленный чеснок. Польем заправкой каждую порцию салата.
    </string>


    <string name="eggs_baked_with_chicken_and_vegetables">Яйца, запеченные с курицей и овощами</string>
    <string name="eggs_baked_with_chicken_and_vegetables_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 2 порции):\n
        — 1 куриное филе\n
        — 100-150 г кабачка\n
        — 1 крупный стебель сельдерея\n
        — 1 зубчик чеснока\n
        — 1 средний помидор\n
        — соль по вкусу\n
        — 4 яйца\n
        — 1 ст.л. растительного масла.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Филе нарезаем на маленькие кусочки.\n
        Мелко рубим сельдерей и кабачок.\n
        В сковороде на сильном огне разогреваем 1 ст.л. растительного масла. Кладем курятину и жарим, помешивая, до золотистого цвета, около 2-3 минут.\n
        Перекладываем в горшок или форму для запекания.\n
        Уменьшаем огонь до среднего, кладем сельдерей и кабачок, жарим, помешивая,до мягкости, около 5-7 минут.\n
        Пока жарятся овощи, нарезаем помидор и мелко рубим чеснок.\n
        Готовые овощи кладем в горшок к курице. Добавляем помидор и чеснок, солим по вкусу и перемешиваем.\n
        Сверху вбиваем яйца, солим.\n
        Ставим горшок, не накрывая, в разогретую до 200 градусов духовку и запекаем, пока яйца не схватятся, около 20-25 минут.
    </string>


    <string name="apple_chips_with_spices">Яблочные чипсы со специями</string>
    <string name="apple_chips_with_spices_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Яблоко - 3 шт\n
        — Лимон (сок) - 1/2 шт\n
        — Корица - 2 чайных ложки\n
        — Соль - по вкусу\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Вымойте и нарежьте тонко яблоки.\n
        Духовку нагрейте до 60-70 градусов.\n
        Выложив яблоки в миску, взбрызните их лимонным соком.\n
        Выложите яблоки на противень, застеленный бумагой для выпечки.\n
        Сушите чипсы около 3,5-4 часов.
    </string>


    <string name="fish_stew_with_onions_and_sour_cream">Рыба, тушеная с луком и сметаной</string>
    <string name="fish_stew_with_onions_and_sour_cream_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 5-6 порций):\n
        — 500 г филе рыбы (судак, минтай, тилапия, горбуша, и т.д.)\n
        — 250 г лука\n
        — 300-400 г сметаны10% (или молока)\n
        — соль\n
        — перец\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Лук нарезать полукольцами. Рыбу нарезать небольшими кусочками.\n
        Добавить сметану, посолить, поперчить, тушить 20-25 минут.\n
        При подаче посыпать зеленью.\n
        \n
        Рыбка получается мягкая, нежная, со сливочным вкусом.\n
        На гарнир можно подать овощи, приготовленые на пару.
    </string>


    <string name="fresh_salad_with_cherry_tomatoes_oranges_and_feta">Свежий салат с черри, апельсинами и фетой</string>
    <string name="fresh_salad_with_cherry_tomatoes_oranges_and_feta_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Салат «Айсберг» 1 пучок\n
        — Листья базилика 5 штук\n
        — Апельсины 1 штука\n
        — Помидоры черри 5 штук\n
        — Сыр фета 30 г\n
        — Йогурт натуральный 100 г\n
        — Укроп 1 столовая ложка\n
        — Сок лимонный 10 мл\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Нарезать айсберг. Нарвать листья базилика.\n
        2. Пополам разрезать черри.\n
        3. Апельсин нарезать треугольниками.\n
        4. Нарезать кубиками фету.\n
        5. В йогурт добавить лимонный сок, мелко нарезанный укроп и базилик, соль, перец и разных специй по вкусу.\n
        6. Все ингредиенты перемешать. Добавить соус.
    </string>


    <string name="chicken_baked_in_the_oven_with_mustard_flavor">Курица, запеченная в духовке, с горчичный вкусом</string>
    <string name="chicken_baked_in_the_oven_with_mustard_flavor_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Бедра цыпленка без кости - 500 г\n
        — Помидор - 1-2 шт\n
        — Лук репчатый - 1 шт\n
        — Чеснок - 1 зубчик\n
        — Горчица - 1 ст.л.\n
        — Соль, черный молотый перец\n
        — Оливковое масло\n
        \n
        Понадобится:\n
        - Духовка, разогрейте до 180 градусов\n
        - Горшочек или форма для запекания, смажьте изнутри слегка маслом\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Куриные бедрышки обсушите бумажным полотенцам, нарежьте на крупные кусочки и выложите в горшочек.\n
        2. Лук и чеснок очистите и мелко нарежьте. Добавьте к курице. Сверху налейте немного оливкового масла. Добавьте горчицу, посолите, поперчите и хорошо перемешайте. Поставьте в духовку на 20 минут.\n
        3. Помидоры очистите от кожуры (закиньте на 1 минуту в кипящую воду и сразу же охладите - кожа очень легко снимется). Разрежьте помидор пополам, выжмите от лишней жидкости и нарежьте мякоть на небольшие кусочки.\n
        4. Добавьте нарезанные помидоры в горшочек и готовьте еще 15 минут.\n
        Приятного аппетита!
    </string>


    <string name="oat_bars_with_nuts">Овсяные батончики с орехами</string>
    <string name="oat_bars_with_nuts_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 150 г овсяных хлопьев\n
        — 100 г сушеного инжира, порубить\n
        — 50 г фисташек\n
        — 20 г любых сушеных ягод\n
        — тертая цедра и сок 1/2 апельсина\n
        — 1 ч. л. ванильной эссенции\n
        — 1 яйцо, взбить\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Разогрейте духовку до 180 °С.\n
        Застелите пергаментом дно квадратной формы со стороной 20 см.\n
        Смешайте все ингредиенты в большой миске, переложите в подготовленную форму, разровняйте и уберите в духовку на 20–25 минут.\n
        Выпекайте до чуть золотистого цвета и хруста.\n
        Оставьте на 10 минут, затем разрежьте на 16 полосок и остудите на решетке.
    </string>


    <string name="chicken_in_teriyaki_sauce">Курица в соусе терияки</string>
    <string name="chicken_in_teriyaki_sauce_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Курица 1 кг\n
        — Соус соевый 125 мл\n
        — Уксус яблочный 4 столовые ложки\n
        — Перец черный молотый 1 чайная ложка\n
        — Сахарозаменитель - по вкусу\n
        — Крахмал 2 чайные ложки\n
        — Чеснок 4 зубчика\n
        — Корень имбиря 1 штука\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. В маленькой кастрюльке смешать сахарозаменитель, соевый соус, уксус, перец, крахмал разведенный в 50 мл холодной воды, натертый на терке имбирь и чеснок.\n
        2. Помешавшая доведем до кипения, соус не должен загустеть.\n
        3. Противень смажем маслом.\n
        4. Выложим куриное филе, предварительно нарезанное на куски средней величины. (Вместо куриного филе можно положить крылья или бедра).\n
        5. Хорошо польем соусом и отправляем все это в предварительно нагретую духовку до 220 градусов на 30 минут.\n
        6. Через каждые 5–7 минут размешиваем, чтобы мясо превосходно пропивалось соусом.
    </string>


    <string name="pancake_cake_without_butter_sugar_and_flour">Блинный торт без масла, сахара и муки</string>
    <string name="pancake_cake_without_butter_sugar_and_flour_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — яйца - 3 шт\n
        — бананы -4 средних шт\n
        — вода- 100 мл\n
        — геркулес - 50 гр\n
        — пшеничные отруби - 50 гр\n
        — кефир - 200 мл\n
        — творог - 400 гр\n
        — черешня, персик, миндальные лепестки - для украшения\n
        — горький шоколад - долек\n
        — изюм- 30 гр( 1 небольшая горсть)\n
        — если едите сах,зам или мед то, добавьте его и в блины и в начинку\n
        — корица -на кончике ножа\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        В блендере до однородной смеси смешать:геркулес,отруби,воду,яйца.\n
        Из полученной смеси пожарить блинчики без масла на антипригарной сковороде(у меня получилось 5 блинчиков)\n
        В блендере взбить: творог, кефир, изюм, корицу.(полученную смесь убрать в холодильник на 30 минут)\n
        Бананы порезать на тонкие кружочки.\n
        Слои:блин промазать творожным кремом, сверху выложить бананы, опять промазать кремом, выложить следующий блин и так чередовать(крем не жалейте)\n
        Черешню, персик порезать, шоколад растопить на водяной бане, украсить торт.\n
        Фрукты могут быть любые,на ваш вкус))\n
        убрать торт в холодильник(желательно на ночь,что бы он хорошо пропитался.
    </string>


    <string name="chicken_casserole_with_cheese_and_broccoli">Куриная запеканка с сыром и брокколи</string>
    <string name="chicken_casserole_with_cheese_and_broccoli_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 250г куриного филе грудки\n
        — 100г брокколи\n
        — 50г сыра\n
        — приправа для курицы\n
        — приправа универсальная (лук,морковь,чеснок,петрушка,укроп и.тд)\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Куриное филе тщательно отбить, посыпать приправой. Брокколи мелко нарезать или пюрировать в блендере, смешав с универсальной приправой.\n
        Сыр натереть на терке или нарезать ломтиком.\n
        Далее выкладываем слоями на противень, выстланный бумагой для запекания: куриное филе, брокколи, сыр, снова куриное филе, брокколи и сыр, куриное филе. Крайний слой хорошенько посыпать приправой. Готовить в духовке минут 30 при t=200 градусов.\n
        Когда корочка зарумянится, посыпьте тертым сыром и через 5 минут наслаждайтесь трапезой!
    </string>


    <string name="protein_bars">Протеиновые батончики</string>
    <string name="protein_bars_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Овсяные хлопья: 80 гр\n
        — Молоко: 90-100 гр\n
        — Арахисовая паста: 40 гр (около 3х столовых ложек или одна здоровая, как на фотке)\n
        — Протеин: 2 черпака (60 гр), на данный момент использовал Whey Protein Concentrate со вкусом клубники! Можно добавить какао и много чего еще, экспериментируйте!\n
        — Сахар / сахарозаменитель / орехи и прочее по желанию, по мне и так очень сладко.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Бросаем все ингридиенты в одну чашу, и месим, месим, месим большой прямоугольник, если масса не слипается, можете добавить пасты или чуть молока, и все получится.\n
        Батончики почти готовы, ставим их в холодильник на 8 часов или на ночь, потом достаем и нарезаем любого размера и формы. Ваша спортивная и диетическая вкуснятина без всякой гадости готова!
    </string>


    <string name="granola">Гранола</string>
    <string name="granola_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 10 батончиков):\n
        — Хлопья овсяные - 200 гр (602 ккал)\n
        — Мед - 30 гр (93 ккал)\n
        — Орехи и сухофрукты коктейль (можно взять готовый коктейль или взять любимые орешки и сухофрукты)- 100 гр (490 ккал- калорийность моей смеси, у вас может быть другая, в зависимости от выбранных ингредиентов)\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Сперва разогреваем сковородку. Выкладываем туда овсяные хлопья. Потом добавляем любимые сухофрукты и нарезанные очищенные орешки. Все обжариваем на сковородке без масла.\n
        2. Теперь перемешиваем обжаренную смесь с жидким медом. Смесь должна быть немного липкой.\n
        3. Массу тщательно утрамбовываем в неглубокое блюдо. После этого ставим в холодильник, чтобы гранола основательно застыла. Затем разрезаем на небольшие батончики по 30-40 гр, (похожи на батончики мюсли).
    </string>
    <string name="granola_info">
        Калорийность 1 батончика - 119 ккал!\n
        Калорийность на 100 гр - 359 ккал.\n
        \n
        Домашняя гранола — это овсяные хлопья, орехи и сухофрукты, запеченные в духовке до золотистости и веселого хруста.
        Более здоровую еду сложно придумать: в граноле полно клетчатки и витаминов, которые сохраняются благодаря деликатной термообработке.
        В отличие от магазинных вариантов домашняя гранола не содержит избытка сахара, трансжиров и искусственных добавок.
        Прекрасно действует на пищеварение и обмен веществ плюс очищает сосуды от «плохого» холестерина.
    </string>


    <string name="zephyr">Зефир</string>
    <string name="zephyr_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — кефир - 1 л \n
        — сметана нежирная - 3/4 стакана \n
        — сахар - 1 стакан \n
        — желатин - 1 ст л\n
        — вода - 2 стакана \n
        — ванильный сахар - 1/2 пакетика\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Желатин замочить в теплой воде на 30-40 минут, затем на медленном огне, непрерывно размешивая, довести до кипения, снять с огня и охладить до комнатной температуры.
        Кефир, сметану, обычный и ванильный сахар перемешать и взбивать венчиком или миксером в течение 5-6 минут.
        Потом, продолжая взбивать, тонкой струйкой ввести желатин и взбивать еще 4-5 минут.
        Полученную массу разложить в пиалы, порционные вазочки или в широкие фужеры и поставить в холодильник на 2-8 часа.
        Готовый зефир посыпать любыми измельченными орехами или украсить вынутыми из варенья ягодами клубники, малины или вишни без косточек и подать на десерт к чаю.
    </string>


    <string name="oat_pancake">Овсяные панкейки</string>
    <string name="oat_pancake_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Овсяные хлопья (желательно измельчить) – 50 г\n
        — Кефир или молоко – 100 г.\n
        — Яйцо – 1 шт.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Смешиваем все ингредиенты и жарим без масла на антипригарной сковороде.
    </string>


    <string name="banana_fritters">Банановые оладьи</string>
    <string name="banana_fritters_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — один стакан кефира,\n
        — два банана,\n
        — два яйца,\n
        — 0,5 чайной ложки соды,\n
        — сахар и соль по вкусу.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Яйца взбить, добавить кефир, сахар и соль, гашеную соду. Бананы растереть и тоже добавить в тесто. Затем всыпать муку, тесто должно получиться немного гуще, чем на обычные оладьи. Жарить банановые оладьи на среднем огне.
    </string>


    <string name="chicken_cutlets_with_cheese">Куриные котлетки с сыром</string>
    <string name="chicken_cutlets_with_cheese_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 10-12 котлеток):\n
        — 500-600 гр. куриного филе\n
        — 1 яйцо\n
        — 3-4 кусочка хлеба\n
        — 50-70 гр. молока или сливок 10%\n
        — соль\n
        — 100 гр. сыра\n
        — мука или панировочные сухари\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1.Хлеб замочить в молоке или сливках.\n
        2. Филе измельчить в блендере, добавить яйцо, еще раз прокрутить. Слегка посолить.\n
        3. Смешать хлеб и фарш. Еще раз помещать блендером.\n
        4. Сыр разрезать на небольшие кубики.\n
        5. Взять в руку небольшое количество фарш, сделать лепешечку (можно слегка в муке обвалять, если фарш жидковат), положить на нее несколько кусочков сыра, скатать шарик и приплюснуть в котлету. Обвалять в муке еще раз.\n
        6. Поджарить на подсолнечном масле с двух сторон до золотистого цвета. Довести до готовности под крышкой в течение 2-3 минут.
    </string>


    <string name="ginger_ale">Имбирный лимонад</string>
    <string name="ginger_ale_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — два крупных лимона\n
        — кусочек корня имбиря (около 10-15 см)\n
        — стакан сахара\n
        — два литра охлажденной питьевой воды.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Лимоны тщательно моем, имбирь чистим.\n
        Нарезаем лимоны и имбирь на крупные куски и измельчаем в блендере.\n
        Выкладываем все в кувшин, заливаем водой и настаиваем около часа.\n
        Добавляем сахар и процеживаем.
    </string>


    <string name="lahanorizo">Лаханоризо</string>
    <string name="lahanorizo_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — капуста белокочанная - 500-800 гр.\n
        — лук репчатый - 1 шт.\n
        — морковь - 1-2 шт.\n
        — сок томатный - 100-500 мл\n
        — бурый рис - 100 гр.\n
        — зелень, специи, соль, перец по вкусу\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Нашинковать капусту. Почему 500-800 гр? Это зависит от того, что больше Вы любите: рис или капусту. Лук нарезать крупными кубиками, а морковь нарезать кружочками.\n
        2. Потушить на антипригарной сковороде без масла с добавлением воды или томатного сока лук и морковь. Добавить зеленый лук.\n
        3. Добавить капусту и тушить на максимальном огне, до карамелизации. Постоянно помешивать, чтобы капуста не пригорела. Когда она немного поджарится, добавить томатный сок и специи. Перемешать и уменьшить огонь до минимума.\n
        4. Добавить рис и залить водой (а лучше всего заменить томатным соком-так вкуснее гораздо) вдвое больше, чем риса. То есть, если риса 0/5 стакана, то воды - 1 стакан.\n
        5. Закрыть крышкой и тушить до готовности риса. Блюдо посыпать зеленью петрушки.
    </string>


    <string name="protein_pancakes_and_oatmeal_banana">Протеиновые блины из банана и овсяных хлопьев</string>
    <string name="protein_pancakes_and_oatmeal_banana_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 20 г овсяных хлопьев\n
        — полбанана\n
        — 1/2 чайной ложки разрыхлителя\n
        — 1/4 чайной ложки соды\n
        — щепотка морской крупнозерновой соли\n
        — 25 г муки (или 1 ложка с горкой протеина в порошке)\n
        — щепотка ванили\n
        — 50 мл молока\n
        — 2 белка или 1 яйцо\n
        — 1 чайная ложка растительного масла\n
        — 1 столовая ложка коричневого сахара (опционально)\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Смешайте все сухие ингредиенты в большой миске. В отдельной взбейте вместе молоко, яйцо и масло. Смешайте обе смеси до однородной массы. Если тесто получилось слишком густым, добавьте еще немного молока.\n
        Обжарьте блины с обеих сторон до золотисто-коричневой корочки.\n
        Готовые блины украсьте тертым шоколадом, какао, орехами, бананом или др.
    </string>


    <string name="skewers_of_chicken_in_the_oven">Шашлык из курицы в духовке</string>
    <string name="skewers_of_chicken_in_the_oven_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Филе курицы — 2 Штуки\n
        — Растительное масло — 2 Ст. ложки\n
        — Чеснок — 2 Зубчика\n
        — Сахар — 1 Ст. ложка\n
        — Кориандр — 1 Ст. ложка (сухой или свежий)\n
        — Соевый соус — 1 Ст. ложка\n
        — Перец чили, соль — По вкусу\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Шпажки замачиваем в воде примерно 30 минут. Куриное филе нарезаем длинными полосками.\n
        Затем филе курицы нанизываем на шпажки гармошкой. И опускаем в маринад, который готовим из: растительного масла, сахара, кориандра, соевого соуса, выдавленного чеснока, соли и перца. Накрываем все это дело пленкой и убираем мариноваться в холодильник на 2 часа.\n
        После того, как мясо замариновалось, разогреваем духовку до 200 градусов. Шашлычок укладываем в удобную форму для выпекания и готовим около 20 минут.\n
        Шашлык должен получиться красивого золотистого цвета. Не забудьте один раз перевернуть шпажки.
    </string>


    <string name="fruit_pizza">Фруктовая пицца</string>
    <string name="fruit_pizza_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        Тесто:\n
        — стакан муки\n
        — 2 яйца\n
        — 2 столовые ложки сахара\n
        — 150 грамм сливочного масла\n
        Начинка:\n
        — 3 спелые груши\n
        — стакан малины\n
        — 300 грамм винограда\n
        — 4 столовые ложки мёда\n
        — 150 грамм сметаны\n
        — 3 столовые ложки рубленых орехов\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Приготовьте слоеное тесто, тонко его раскатайте и выложите в форму, намазанную жиром.\n
        Приготовьте начинку: очистите фрукты от косточек, разрежьте на мелкие кусочки.\n
        Смешайте, вложите в формочку с тестом. Залейте сметаной и мёдом.\n
        Посыпьте блюдо орехами. Запекайте двадцать минут в горячей духовке.
    </string>


    <string name="bananaoatmeal_cookies">Бананово-овсяное печенье</string>
    <string name="bananaoatmeal_cookies_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 10 штучек):\n
        — 100 грамм овсянки\n
        — стакан воды\n
        — стакан кефира\n
        — мак 2 ст л\n
        — изюм 50 гр\n
        — мед 2 ст л\n
        — немного молока 4 ст л\n
        — банан\n
        — яйцо (белок)\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        овсянку (лучше быстрого приготовления) залить стаканом воды, оставить на пол часика. Мак залить теплым молоком с медом (на столовую ложку мака 2 столовые ложки молока и ст.ложку меда), тоже на пол часика. И изюм залить кипятком, запарить.\n
        Потом влить в овсянку стакан кефира или молока. добавить 1 яйцо, и размятый в пюре банан, мак и изюм.\n
        Все смешать. можно еще какао добавить, и меда.\n
        Можно корицу немножко добавить.\n
        Выкладываем аккуратно столовой ложечкой на противень.\n
        Выпекать при 200 градусах 15—20 минут.
    </string>


    <string name="vegetables_baked_with_sour_cream">Овощи, запеченные под сметаной</string>
    <string name="vegetables_baked_with_sour_cream_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 4-6 картофелин,\n
        — 2 молодых кабачка,\n
        — 2 баклажана,\n
        — 3-4 болгарских перца,\n
        — 3-5 помидоров,\n
        — 2-4 зубчика чеснока, \n
        — 500г сметаны,\n
        — 1 ч ложка соли, перец.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Картофель надо порезать небольшими дольками и отварить в течение 5 минут в подсоленной воде.\n
        2. Баклажаны и кабачки также порезать дольками, а перцы – соломкой. Помидоры можно натереть на крупной терке, можно нарезать кружочками, чеснок мелко порезать.\n
        3. Затем выложить в глубокую форму картофель, кабачки (посолить), потом баклажаны (посолить и поперчить), перец и сверху посыпать чесноком. Залить все сметаной и поверх ее выложить помидорную массу или кружочки помидор.\n
        4. Поставить форму в духовку на 25-35 минут.\n
        Если сметана очень густая, то можно развести ее водой.
    </string>


    <string name="moussaka_with_eggplant">Мусака с баклажанами </string>
    <string name="moussaka_with_eggplant_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 9 порций):\n
        — Баклажан - 800 гр\n
        — Репчатый лук - 4 штуки\n
        — Помидоры - 5 штук\n
        — Сладкий перец - 2 штуки\n
        — Петрушка – ½ пучка\n
        — Мука - 3 столовые ложки\n
        — Соль, чёрный перец - по вкусу\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Нарежьте баклажаны полосками в длину или ширину.\n
        Посолите. Оставьте на некоторое время чтобы убрать горечь и затем промойте.\n
        Обваляйте баклажаны в муке и, затем, обжарьте в масле с двух сторон.\n
        Используйте форму для запекания. Уложите слоями обжаренные баклажаны, нарезанный кольцами лук, перец, и помидоры.\n
        Посолите и поперчите по вкусу\n
        Добавьте немного воды и сверху посыпьте мукой.\n
        Запекайте в разогретой духовке до готовности.\n
        Блюдо подавать горячим.
    </string>


    <string name="salad_of_chicken_with_carrots_and_green_peas">Салат из куриного мяса с морковью и зеленым горошком</string>
    <string name="salad_of_chicken_with_carrots_and_green_peas_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 250 г отварного куриного мяса,\n
        — 100 г консервированного зеленого горошка,\n
        — 100 г отварной моркови,\n
        — 3-4 ст.л.натурал.йогурта,\n
        — соль.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Куриное мясо и морковь нарезать кубиками. Добавить зеленый горошек, посолить и заправить натурал. йогуртом
    </string>


    <string name="muffins_with_oatmeal">Маффины с овсянкой</string>
    <string name="muffins_with_oatmeal_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 1 стакан овсянки\n
        — 1 стакан темной, цельнозерновой муки + ½ чайной ложки разрыхлителя\n
        — ½ стакана темного сахара\n
        — ½ стакана масла\n
        — 1 стакан жидкости (яблочный или апельсиновый сок, молоко или вода)\n
        — 1 яйцо\n
        — ½ чайной ложки соды\n
        — Щепотка соли\n
        — Добавить начинку по вкусу: порезанное на кубики яблоко, орехи, изюм или корица\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Замочить овсяные хлопья в стакане жидкости (апельсиновый или яблочный сок, молоко, вода или соевое молоко)\n
        2. Соединить все сухие ингредиенты: муку, сахар, разрыхлитель, соду и соль.\n
        3. Добавить масло, яйцо и овсянку, размешать.\n
        4. Выложить смесь в форму для маффинов и выпекать при средней температуре в течение 15-20 минут.
    </string>


    <string name="chicken_breast_baked_in_cream_cheese">Куриные грудки, запеченные в сливках под сыром</string>
    <string name="chicken_breast_baked_in_cream_cheese_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Куриное филе\n
        — 2 зубчика чеснока, которые желательно порезать вдоль на несколько кусочков.\n
        — 3–4 ложки перетертых консервированных помидоров\n
        — 1/2 лимона\n
        — 100 г сливок \n
        — 100 г любого сыра\n
        — ложка растительного масла\n
        — одна средняя луковица\n
        — немного соли и черного молотого перца\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Промытые и очищенные от шкурки грудки шпигуем двумя-тремя мелко порезанными зубчиками чеснока, чуть натираем солью со всех сторон и слегка перчим.\n
        2. Для запекания грудок в духовке лучше выбрать посуду с высокими бортами – сковородку или сотейник. Ниже вы поймете почему. Посуду смазываем изнутри каким-нибудь раст. маслом, укладываем в нее грудки, а свободное пространство засыпаем измельченным луком.\n
        3. Вливаем граммов 150 сливок так, чтобы сливки немного покрыли лук.\n
        4. Выжимаем на сливки половину лимона.\n
        5. Добавляем (не смешивая со сливками) три-четыре ложки тертых консервированных помидоров. Те, кому помидоры не нравятся, спокойно обходятся без них.\n
        6. Солим, перчим по вкусу. Посуду поставить в разогретую до 200 гр духовку, причем на решетку чуть ниже среднего уровня. Запекаться грудки будут примерно 30 мин. Через 30 мин. натираем на терке сыр, посуду достаем из духовки и щедро посыпаем сыром наше блюдо.\n
        7. Запекаем еще примерно 15 минут, в течение которых сыр, как правило, обретает золотистый цвет.
    </string>


    <string name="lowcalorie_candy_cheese">Низкокалорийный конфеты из творога</string>
    <string name="lowcalorie_candy_cheese_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Творог ( 9 % ) - 300 гр\n
        — Орехи – 50 гр\n
        — Печенье 150 г\n
        — Сахар, ванильный сахар по вкусу, можно добавить какао\n
        — Шоколад, какао, корица, мак для обваливания\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1.Творог протереть через сито, можно пробить блендером или просто хорошо размять вилкой, смешать с сахаром и ванилином по вкусу, добавить в массу измельченное печенье, орехи перемешать до однородного состояния.\n
        2.Из получившейся массы сформовать конфетки. Обвалять в шоколаде (или в чем душа пожелает). Выложить получившиеся конфетки на блюдо, охладить в холодильнике около 1 часа.
    </string>


    <string name="chicken_breast_with_mushrooms_baked_in_yogurt">Куриная грудка с грибами, запеченные в йогурте</string>
    <string name="chicken_breast_with_mushrooms_baked_in_yogurt_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — куриное филе 400 гр\n
        — лук репчатый 1 шт\n
        — грибы ( любые) 200 гр\n
        — натуральный йогурт 150 гр\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Куриное филе нарезать небольшими кусочками, выложить в форму. Лук порезать полукольцами и выложить сверху, затем грибы (предварительно отваренные и порезанные). Залить соусом: йогурт + специи по вкусу.\n
        Поставить в духовку минут на 30-40 при 170- 180 градусах.
    </string>


    <string name="rice_pilaf_with_tomatoes_and_basil">Рисовый пилав с помидорами и базиликом</string>
    <string name="rice_pilaf_with_tomatoes_and_basil_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ (на 4 порции):\n
        — 1 средняя луковица\n
        — 3 зубчика чеснока\n
        — 200 г басмати или другого длиннозерного риса\n
        — 500 мл куриного бульона или воды\n
        — соль по вкусу\n
        — 2 средних помидора\n
        — пучок зеленого базилика\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Мелко рубим лук и чеснок.\n
        2. В сотейнике разогреваем 3 ст.л. растительного масла. Кладем лук и чеснок и жарим, помешивая, до полупрозрачного состояния.\n
        3. Добавляем рис и перемешиваем так, чтобы масло покрыло каждую рисинку. Жарим, помешивая, 2 минуты.\n
        4. Вливаем бульон или воду, солим по вкусу.\n
        5. Доводим до кипения, уменьшаем огонь до минимума и варим под крышкой, пока рис полностью не приготовится, а жидкость полностью не впитается. В процессе при необходимости доливаем еще воды или бульона.\n
        6. Помидоры нарезаем на небольшие кусочки, базилик мелко рубим.\n
        7. Смешиваем готовый рис с помидорами и базиликом.
    </string>


    <string name="cake_with_egg_pancakes_with_chicken_filling">Торт из яичных блинов с куриной начинкой</string>
    <string name="cake_with_egg_pancakes_with_chicken_filling_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Яйцо 4 шт\n
        — Молоко 50 гр\n
        — Мука 1 ст л\n
        — Масло растительное 15 гр\n
        Начинка:\n
        — Куриная грудка вареная – 400 гр\n
        — Соленый огурец 100 гр\n
        — Лук 1 шт\n
        — Соль, перец, укроп., чеснок\n
        — Сметана\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Смешать все ингредиенты на блины, добавить масло. Получается 7 шт. блинов, делаем начинку.\n
        Отварная грудка мелко нарезанная.\n
        Огурец кубиками, лук кубиками, чеснок мелко нарезать.\n
        Добавить зелень., 2 лож сметаны. Все перемешать.\n
        Собираем торт из 6 коржей 1 корж для украшения.\n
        Сверху 1 ст л сметаны на бока, равномерно размазать 7-й корж нарезать на тонкие полоски, и выложить в виде спирали.
    </string>


    <string name="chocolate_oatmeal_cake">Шоколадно-овсяный кекс</string>
    <string name="chocolate_oatmeal_cake_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 1 куриное яйцо\n
        — 3 стол. ложки овсяных отрубей (или овсянки)\n
        — 1 дес. ложка клетчатки (можно и без нее, заменить отрубями)\n
        — 3 стол ложки молока\n
        — 1 чайн. ложка натур какао\n
        — Разрыхлитель\n
        — Заменитель сахара (Стевиозид)\n
        — Корица, ваниль\n
        Пропитка, крем, украшение:\n
        — 1 натур йогурт (активия напр)\n
        — Стевиозид\n
        — Вишня/клубника/черника/голубика(вишня может быть заморозка, клубника лучше свежая)\n
        — Сок 1/2 или 1 апельсина\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Яйцо очень хорошо взбить в чашке и добавить всё остальное, тщательно перемешать и оставить минут на 10, чтобы разбухла овсянка.\n
        Перед выпеканием еще раз помешать и поставить чашку на 3.5 минуты в микроволновку.\n
        Достать, немного остудить и разрезать на 4 коржика, каждый пропитать соком (можно обильно) и начать складывать тортик: коржик намазать йогуртом с добавлением стевиозид, положить на него ягоды, сверху следующий коржик и тд.\n
        Стекающим йогуртом обмазывать бортики.\n
        Поставить на ночь в холодильник.
    </string>


    <string name="cottage_cheese_and_pear_dessert">Творожно-грушевый десерт</string>
    <string name="cottage_cheese_and_pear_dessert_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Творог обезжиренный — 100г\n
        — Груша средняя — 1шт\n
        — Кефир (1%) — 3 ст.л.\n
        — Мед — 1 ч.л.\n
        — Корица молотая — 3г\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Творог и кефир взбить миксером или блендером, добавить ложку меда и ванилин с корицей.\n
        2. Нарезать грушу кубиками\n
        3. Выложить в креманку творог и грушу. Перемешать и украсить щепоткой корицы.
    </string>


    <string name="salad_in_shopski">Салат по-шопски</string>
    <string name="salad_in_shopski_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — Перец болгарский — 500 г\n
        — Помидоры — 300 г\n
        — Огурцы свежие — 150 г\n
        — Сыр брынза — 150 г\n
        — Лук репчатый — 100 г\n
        — Масло оливковое — 60 г\n
        — Соль — по вкусу\n
        — Петрушка рубленая — по вкусу\n
        — Уксус — по вкусу\n
        — Перец чили — 1 штука\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        Поджарьте перцы в духовке, чтобы кожица слегка подгорела.\n
        Переложите в пластиковый пакет, охладите 15–20 минут, снимите кожицу и очистите от семян.\n
        Порежьте на маленькие кусочки.Порежьте на небольшие кусочки помидоры и огурцы.\n
        Лук — на тонкие полукольца. Переложите овощи в миску и перемешайте руками.\n
        Добавьте соль по вкусу, затем масло и петрушку.\n
        Снова хорошо перемешайте и выложите на блюдо или на порционные тарелки.\n
        Сверху посыпьте натертой на крупной терке брынзой и украсьте мелко нарезанным чили.
    </string>


    <string name="oat_and_honey_cake">Овсяно-медовый тортик</string>
    <string name="oat_and_honey_cake_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 100 г какао,\n
        — 250 мл воды,\n
        — 15 г сливочного масла,\n
        — 25 г меда,\n
        — 3 яйца,\n
        — 150 г овсяных хлопьев,\n
        — 25 г какао-порошка,\n
        — 60 г молотого миндаля или любых других орехов,\n
        — 110 г яблочного пюре.\n
        Для шоколадной глазури:\n
        — 20 г какао,\n
        — 160 мл обезжиренного йогурта.\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Разогреть духовку до 180 С. Смазать жиром круглую форму для торта диаметром 23 см и проложить ее пергаментом.\n
        2. В небольшой миске смешать какао с маслом.\n
        3. Электрическим миксером взбить масло с медом, не переставая взбивать, добавить по одному яйца. Положить овсяные хлопья и какао и миндаль\n
        4. Перелить смесь в подготовленную форму, запекать около часа до готовности. Дать постоять 10 мин, затем выложить на решетку и полностью остудить.\n
        5. Остывший бисквит порезать пополам, промазать яблочным пюре. Положить обратно на решетку и обмазать частью шоколадной глазури. Оставшуюся глазурь разогреть и вылить сверху.
    </string>


    <string name="chicken_breast_with_lemon_and_chilli">Куриная грудка с лимоном и чили</string>
    <string name="chicken_breast_with_lemon_and_chilli_recipe">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n
        — 120 г куриного филе\n
        — 1 небольшой лимон\n
        — 1 ч.л. молотого перца чили\n
        — рафинированное оливковое масло\n
        — морковь\n
        — спаржа или стручковая фасоль\n
        — рис\n
        — 6 помидорок черри или один обычный помидор\n
        — 1 зубчик чеснока\n
        — щепотка соли\n
        \n
        ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n
        1. Маринуем грудку\n
        Сначала делаем маринад - выжимаем сок из лимона, смешиваем с чили.\n
        Если перчик свежий - удаляем семена, мелко рубим.\n
        Опускаем курятину в маринад, отправляем в холодильник на 20 минут.\n
        2. Жарим\n
        Достаем грудку из маринада, нагреваем в сковородке небольшое количество оливкового масла.\n
        На максимальном огне обжариваем грудку с двух сторон, чтобы подрумянилась.\n
        Затем убавляем огонь до среднего и продолжаем обжаривать под крышкой до готовности. Если у вас есть сковорода гриль, то можно воспользоваться ей и пожарить без масла.\n
        3. Быстрый гарнир\n
        Отвариваем рис в подсоленной воде.\n
        Режем чеснок, морковь, спаржу.\n
        Нагреваем в сотейнике немного оливкового масла, припускаем чеснок на среднем огне - буквально пару минут. Добавляем морковь и спаржу. Добавляем рис, хорошенько перемешиваем и припускаем еще 2 минуты. Готовое блюдо украшаем помидорками и зеленью.
    </string>
    <string name="title_activity_workout">WorkoutActivity</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_watch_train_plan">WatchTrainPlanActivity</string>
    <string name="title_activity_watch_dish">WatchDishActivity</string>
    <string name="title_activity_all_workouts">AllWorkoutsActivity</string>
    <string name="title_activity_workout_watch">WorkoutWatchActivity</string>


    <!--_________________________________________-->
</resources>
